卡雲尼遭尼馬,麥巴比集體欺凌

法國《隊報》的數據稱，尼馬和麥巴比幾乎不傳球給卡雲尼，尼馬200次傳球中只有1次給卡雲尼。

今季，巴黎的鋒線三叉戟助他們在法甲取得了創紀錄的9連勝。不過有法國媒體稱，尼馬和麥巴比不想和卡雲尼一起踢球。

《隊報》有數據為證，雖然麥巴比和尼馬分居卡雲尼兩側，但尼馬每200次傳球中只有1次傳給卡雲尼，比例僅為0.5%，而麥巴比的傳球中只有5%是給卡雲尼。

尼馬25%的傳球給了麥巴比，麥巴比更是有31%的傳球給了尼馬。不管是戰術還是偶然，卡雲尼在鋒線上顯然被孤立了。

雖然得不到兩位隊友的支持，卡雲尼依然在6場比賽中攻入5球，尼馬8場8球，麥巴比5場8球，對里昂上演大四喜。

嗰0.5% 可能係每次開波個一下

覺得卡雲尼係烏拉圭打後一格好勁

更衣室潮文召喚

包皮想踢正中啊

又往死裹打

2條on鳩仔 心智未成熟

巴黎呢隊野咪啱尼馬踢囉
垃圾應該加入垃圾隊

卡雲尼明明仲好fit

反而佢同鄉哨牙蘇,明明差唔多年紀
但就開始DUP

佢地唔會傳中既咩 咁少？

Cavani go mu la diu

連12碼都要搶射 就知隊內係幾咁不和

200次傳球中只有1次傳給卡雲尼
幾場波傳一次俾佢?

卡雲尼今季把握力好咗好多！

以為往死裡打

起碼三場

Lkk lan la diu

0.5%真係誇左d

計唔計埋卡零尼冇上場既先？

都幾難做正

希望會成為我車轉會目標

呢種box to box前鋒
仲要好氣又好力又高大嘅
今時今日真係買小見小

豬腦

Cavani 應該要去皇馬，大把機會射出界

尼馬傳波咁勁架咩
得0.5%傳失

又唔寫埋cavani傳比佢哋個數

有睇live唔覺
尼馬成日都助攻比 卡

0.5%
仲癲過丙朗當年1.82%

走位咁差 點解要傳

卡雲尼走位差?......埋門差就話

卡雲尼走位都差

早兩年響晒朵 走位一流 射術九流啵

世界盃卡雲尼

睇親psg
卡雲尼掂波機會其實幾乎全隊最少
基本上前場捕住一兩個機會去食 靠佢d靚走位
其他時間就係幫手角球防守

所以佢把握力唔單止唔差 仲好好
因為一場得果幾個機會比佢
但佢入球率仍然保持好高
仲做埋隊史入球王

陰公 好心佢轉會啦
PSG呢個角色比賓斯馬做岩晒

垃圾球隊 出到歐聯咪又係成堆垃圾

把握力同射術爭幾多班
仲有基奧特打正選好多時60分鐘就冇氣要換走

卡雲尼真係跑足全場（無睇過法甲）

講得好!

賓周馬卡雲尼互換隊

卡雲尼vs so9心口控定再射.gif

淨係計走位佢絕對係世界級

排鳩老屎忽

卡雲尼 又係屬於 走位搶點果類

好少做帶波、支點2傳果d

ching sick ball ！！

呢2條友一定覺得卡雲尼廢
之前夠有新聞講麥巴比比人欺凌 但條友真係太勁 教練妥佢 唔妥佢既人 都唔洗諗留隊

成隊波除左尼馬有邊個勁

把握力差係佢踢翼，伊巴踢正前果段時間
但d人記衰野記一世

咁中鋒觸球一向少 加上兩條大小MK自己有開火權，中鋒基本上架空，與其說欺凌，不如話戰術上架空左中鋒

其實尼馬應該狂傳比卡唔傳比包皮先岩
而家包皮分分鐘做大佬,早過佢金球獎,應該唔再比波佢等佢食屎先岩

後面有人分波比佢架嘛 唔駛果兩個戇鳩

上季最高效率前鋒好似係佢

呢兩條契弟快啲收皮啦，兩個都係咁冇品
忍者龜世界盃dum波鐘嗰吓小學雞到

好彩仲有班手足sick ball

2條垃圾 演技派

卡雲尼走位直頭可以攞黎教書都差

反而留得最耐 入最多波果個比人迫走
25馬同狗巴比真係仆街黎

根本carry緊烏龜 牙蘇回哂塘佢都未回

故意傳失唔計

根本教材

牙蘇回塘到走位越哂位

大小MK

之前msn第一年尼馬都好少比波so牙

渣古換卡叔ok?

嚇鬼死以為講緊真係欺凌

卡雲尼咁撚大隻 一下一隻mk啦

包皮大四喜個場第四球第一下都擺明想造俾尼馬
係尼馬射唔入先自己執返

所以咪話早兩年響晒朵
佢啲走位癡撚線 打後一格做影子先係最撚強

世界盃sharp到仆街 一傷咗隊波就收皮

講卡雲尼都叫走位差既睇咗幾耐波

卡雲尼唔係出名走位靚 但射門 身體平衡差過三歲細路

Youtube 片都係單刀無啦啦咬腰仆街

卡雲尼就係最佳既一流走位 9流射術既人

咁樣嘅射術都入到咁多波，都估到佢走位有幾好

麥巴比得19歲 都明
尼馬27都嚟緊仲成個小朋友咁

體能走位意識全部都係頂級 係最緊要果樣屎到仆街

進步左架啦

好地地踢唔撚得 係要搞咁撚多野

m子

射術九流？
卡雲尼係上季5大聯賽入20球以上最高射門轉化率果位

200次先得1次真係好誇張，位置上明明喺隔離

往死..

卡雲尼過巴塞 = 世界第一球會

世人睇左幾條youtube就對佢印象定咗
數據一早顯示佢命中率 入球率好top
佢啲所謂失機個個球員都有
但啲人見到係卡雲尼就會：屌又係卡雲尼

尼尼

之前佢爭尼馬爭射12碼
D人第一個反應係：咁你真係射術差嘛

但係數據睇返卡雲尼12碼準過尼馬

卡雲尼唔入垃圾波

我記得佢係廢左一輪,
應該大約係有年洲際國家杯+季前熱身賽,
就係果段時間on99跟住比人剪做youtube片
自此射術九流形象就定咗

但係佢除左果輪個態衰
其他時間一直好高效
wiki稍為睇下佢拿破里年代開始就知
佢意甲138場入104, 踢psg 252場176球,
呢個入球率係神鋒級數嚟
應該值得多d尊重

但講係呢個球壇地位
好多人對佢印象分分鐘一線都唔係
而家又31歲開始老又要比身邊兩件mk杯

防守死球呢下好重要

烏拉圭對法國嗰場，無左卡雲尼，用史度安尼
失嗰球罰球，卡雲尼唔會咁易走甩華拉尼
佢守死球意識真係好好

一個分分鐘新世一，法國人，國家隊世界杯功臣
一個開始入黃昏期，你話隊波睇邊個頭

打柱躉，豬腦作用真係數一數二

豬SIR 入波少好多
其實卡雲尼 算係高效前鋒 佢退休 到時係連登就會上神枱

Go Chelsea

仲諗住入黎睇潮文